開記招未？

777潛咗水唔敢見記者？

俾上面照緊肺？

原來冇唔敢面對人民

可能同撐修例聯盟密密針呢

同自己講嘢？

有無直播link睇

俾人呃左啦你地